痴撚線呢條友咁樣鬧差佬都得? 仲成世界?

好撚痴線